今日暖化撚真係要縮返入老母個閪，凍到震

落雨加大風
暖化撚今日唔沖凍水涼，以後唔好再講全球暖化

一日有冬天，暖化都係呃人

點睇西白利亞38度

飲食台同伯母塊 hi 有乜關係

樓主虧佬